大家唔好死chur彌敦道

推、去尖沙咀圍呀

去埋大先係重點呀 反包圍